仆街又話股災

屌你呃鳩人

熊3 已過去 牛1 正式開始

玩撚完啦

媽咪啊 唔際啊

牛5

我隻熊呀

RIP

joy

個個都話跌就會升

做熊既咪股災囉

三幻六

引2個星期熊，貿易戰又跌唔到就知咩事。下星期都係大升，因為趁升穿旗形殺熊。。。

而家班人潛左水，到跌幾百點，佢地會自動浮水